［新股］藍月亮苦主股東討論區2

allin

1中1留名

麵仔入黎未

今日暗盤
一啲風都無
睇來唔樂觀

你想咩風 又未開始

1中1 lm

好似好易抽
我都係一中一

Bid ask, 12,13.88 no deal , 燶味濃

2手

你係咪傻嫁

沽晒佢

10蚊放有冇人接再唔係5蚊啦屌
幫幫手收左佢

人人有手永不落空

連暗8.5

暗盤一開用市價盤入，會入到咩價

1 get 1

太多一中一
真心驚驚

行山銀行
200 中1

大家點睇呢隻野

今日返北風，好凍

同賭大細無分別

中一

200手中3喎

OTC

下200必中3喎

不敗

點做到

好似首日掛牌會跌破招股價

大貓仲未有結果
正一衰貓

係穿硬，垃圾都沖入去買

啲傻仔仲抽

聽日跌到5蚊

抽20手，得1手，屌

係咪抽晒
唔中係咪好事

你個野壞左呀

叫我？

大瞄都退左錢，3中1

一通孖抽100手都係得嗰2手

大佬 中籤率太高啦

派2驚驚

1中1

今次1中0 算好定唔好彩

聽朝開市
血流成河

唔中係好事，可以唔使睇

$30

太凍都影響投資意欲
應該玩撚完了

100手先中1

麵麵唔睇好, 一陣唔問價即走

唔撚退錢trap住咗

1中1 似伏

1中1 似伏
1中0 點解抽唔中

55%
高到

10% 就放先

40中1

80中1

無30%都唔會走

10中0

屌啦 隻隻1手有40-50% 我就係唔撚中 有無咁好彩

成班新手唔中就係度嘈中咗就係度驚

中2手

屌一撚樣

有冇人打算暗盤再加貨？

起碼20以上

2中1

我 因為麵神

應該要開盤爆升20％，跟住聽日可開市就收皮

京東健康夠50%中啦，又唔見咁多人驚

30先講

3000幾一手，輸都有限

1中0

3抽中0

華潤1手100%未又升爆廠, 驚乜

打算咩位入？

又吹水

諗住唔中點知啱啱中咗

低過招股價

哩隻都係6000幾啫你講到幾十萬咁

行山銀行 100中1

隻野又係好快會入指數，下年染藍

破發

行山6中1, 但之前山泉 京東借IPO都唔中

+/- 10%內

wa, 乙頭派13+1手, 發啦

有冇機會上20

麵神話會跌到仆街，你話呢

信麵神就應該即走

藍毛毛話呢隻股輸到仆街 唔買了唔買了

一中一
好似好多街貨 等睇人踩人

15中1
有麵神加持 聽朝爆80%都冇問題 可以改名做文曲里嘉誠了
暗盤繼續掃

中2 驚驚

如果麵神話佢有貨我會

$95 京東

大貓20中1

隻京東

8中1

一中一如果好似京東咁就仆街，贏少少就放玩撚完

京東講咗開市不問價走 男人老狗要有誠信！

Lm

3中0

之前試過一次同面神同倉 蝕撚到癲
今次有面神加持 即刻好有信心

大貓十中一

95

係咪呀
有10%我都收貨啦

中1

個個都中 暗盤開不問價放！

+1

快走!!!! 唔走就drop to zero

咪撚呃貨啦，有麵麵加持放你老母咩

60中1, 暗即走

咁易中，暗盤一開即走

皇帝話內循環呀！

驚閪

利申：中15手

買左1手 唔中

160中3

4中1，等到聽日先放

暗盤幾多

個個中，同我買上去廢柴大芋比大家賺下

個個都一中一嘅喂

中

大陸妹屙完尿都唔撚抹西，佢哋洗底褲點會用洗衣液

基金佬要掃貨, 近排聽得最多既一句

過五成喎, 好撚正常啦
有10-15都走

垃圾基金佬比散戶揸乾當提款機

財演繼續講pe好撚高，唔好抽

想做苦主都無份

Otc

有貨喇咩

嘩，升咁多！多謝晒

真

10 中 0

有無人一樣

415pm等睇人踩人

今次發達了

投個票

正皮 ： Strong hold 睇埋聽日咩料先
負皮 ： 暗盤即走

13.96

1中1 第1次抽中 新手

京閪早一兩日已經出晒新聞
呢隻冇出過

癲

完了吧 如無意外 賺餐茶錢都無

合理賽果

6:3 now

本身自己都驚驚地 因為太易中了
我自己孖一手 都中一手

但面神加持 我就有番少少信心

唔係升緊咩 ? 點解會跌嘅

有幾多個個個?

係咪覺得洗衣液有泡就以為係泡泡咁炒

一手都要孖

乜撚野叫孖一手, 拎六百蚊出黎抽一手?

係呀 我個倉full曬 無錢

20中1
好似話升3%only

輸撚死

大家暗盤原價好放啦

唔洗損手離場 有幾多賣幾多

收到

唔放一開市就。。。

無貨待笑

OTC
升16%, 15.3了。

識唔識架你

假希望黎

+10%就要走啦

假象黎, 引你地暗盤接貨

無錯，接手就仆得街

又內銷又龍頭 畀下面啊

等睇升30%

一褲都係

有d行有38蚊 抽一手 plan

會跌到飛起呀 大家快手暗盤原價放

有機入指數下年染藍

係都水先啦

160手中得2

14:11

抽5中5係咪伏 咁易中

唔見過人抽完唔想自己中，等收錢喇，等班傻鳩暗盤掃上去

一手驚閪

有無人知暗上暗做緊幾錢？？

連暗 18

15.x

thank you

今次瀨屎啦仆街
抽到喊三聲

記住原價放晒佢

中左3手，邊到可以拎返d錢，唔玩啦

己經好強ipi keep到$5x
利申早走左好多

陣間原價放晒佢

me2,咁易中好似唔太樂觀

我幫佢接

我有3手，但唔樂觀

21:13

Strong Hold

Set左盤原價走未？

改圖

加左個零

改埋個前收市價做53.16

嘩
抽到fatfat啦

抽咗嗰班，你地係咪有用藍月亮洗底褲呀

睇埋呢2日先
得一手蝕得幾多吖

改到咁真

留名等睇一手黨人踩人

改啲唔改啲
前收同最低點會53.xx

聽講大陸人好多人都用藍月亮

我屌

好過冇

藍月亮 （新上市編號：06993） 逾45萬人認購並於今午4時15分進行暗盤交易。消息指，於場外暗盤市場已有零星交易。部分成交價曾高見14.3元，較藍月亮招股價13.16元高8.7%。藍月亮一手（500股）帳面賺670元。

+49.4 出賣左你
咁佢唔係13.16定價

不問價走

我聽人講個個用立白喎

今次真係變苦主

一手蝕曬都唔肉痛啦
點解唔留多1／2日 睇下咩環境先

多人用都無用，無增長ge 業務點搵返70 倍PE 返黎，9炒完就算，如果有得炒的話

連登仔睇淡 yes!

全世界快走！！！

暗盤唔好走？

咁農夫90倍PE呢

希望派到比班弱智基金佬喇

依啲只得一隻

賺700仲想點

執得6舊水走條撚咩 起碼都揸到聽日喇

呢到好多仆街仔抽唔到就叫人暗盤人踩人走 自己就掃貨

股東同高LING有冇禁售期?

諗住賺幾千

袋落袋先叫賺

真係300倍超額認購都驚，話知佢賣屎水咩頭兩日有人搶就有得升喇

上次比你地班人講京東唔得……90蚊走左

今次………… 我都係暗盤放啦

黎啦黎啦黎啦

人踩人啦

仙sink好似500倍超購

真 玩得呢d就係博佢升50-100%
一手你蝕得幾多啫

成班on9唔聽麵神

人踩人
MOLA MOLA

大家又要操定手指

今日逃生門唔知開到幾多秒

聽老母麵molamola等爆sing

與面同船，錢如噴泉

暗盤一開要特價九折

我5折賣算啦 最盡架啦5折

仙升若孽苦主在此

sink完上唔返

苦主

先聲夠超購啦

大魔條賤人唔肯護盤

之前個名有「若孽」個股真係冇幾隻係ok嘅
都咪話唔信邪

等睇到時升到仆街

唔會啦，面面都話會跌

經過今年。明白好野要strong hold

抽新股 洗撚睇pe 洗撚睇毛利率咩
夠啅就大把有得升啦
後有高領 前有麵神
驚乜柒呀 你教我點輸？

高領就唔好提啦

仲有一個鐘 做人做狗自己簡
錢就擺晒係度 睇你哋肯唔肯執啦

真呀，肯抽就有得贏

屌你個閪 等數錢啦

呢隻都抽唔到真係搵窿捐啦好心

舊錢我就擺係到，你要又好，唔要又好

好緊張呀……雖然得兩手，聽日先放到

15蚊暗盤已走 執餐飯算 祝大家聽日爆升賺多啲

冇事啦屌 聽日升爆

起手最少賺3成

緊咩張 怕什麼

邊間咁快有暗盤 ?

water blowing exchange center

我識佢, 佢藍月亮staff 黎, 輕度弱智既~所以唔洗理佢

如果真係得15%，真係唔想暗盤賣

你地覺得呢隻可唔可以入港股通

輝立

傻閪你唔識唔代表冇
用下腦先

輝立有OTC, 三點半完咗
收報15.14

靚價啦

原來真係有散戶的場外 ..

唔係 1000億就ok?

今日50%

真係唔差，升咗近2蚊

shitty 仲未有結果

酒呀!!!

投降啦

農夫閪泉 無成本都升啦

老母面一放就爆升

50幾蚊既股點會有0.18

決定升少過30%就暗盤掃

佢算吹得少啦連登仔黎講

抽1中1

真心估唔到

內需股呢期咁勁，strong hold啦

我認真

4萬股得一手

波台d On9你仲問

b哥都唔識
講堅啦佢

今鋪真係搵位鬥快走

人人都抽到咁濟

b哥成日玩新股喎
無睇波台

仆街了今次

一手賺幾多

你就弱智啦

藍月亮 （新上市編號：06993） 逾45萬人認購並於今午4時15分進行暗盤交易。消息指，於場外暗盤市場已有零星交易。部分成交價曾高見15.24元，較藍月亮招股價13.16元高15.8%。藍月亮一手（500股）帳面賺1040元。

2500

點解要用"賺"

5折賣老母呀?

一手輸幾多？

倒數19分鐘

先抽中個一手怕咩蝕

人踩人準備

set高幾多格放好，唔貪心17蚊應該OK掛

如果15.x放，一手都有一千幾佰，仲想點

真定假

爆

因為好似想美股咁。今年賺十倍

有得走好走 聽日跌穿招股價

11.5走左
輸到仆街

咪阻住人贏錢喇

走先走先

沽完立即反彈

佢似係想收平貨

成班想收平貨

市場多貨，真係要睇下大戶想點玩，
大戶不接貨住，人踩人先，
到時慢慢入貨。
或各有各不計成本搶貨，
好快便知結果

買唔買一手好

反正得1手Strong hold

嘩 一係升一係跌
清好波

仲有10分鐘就知係逃生門定係贏大錢

ching好有潛質做cctvb財演

好緊張呀

30% 收貨

大貓明天先走得

Strong hold 五六千蚊一首 有乜好驚
京東健康 都未走

藍月亮起碼炒到年尾喇
暗盤放實後悔

香討嗰邊啲人已經傻撚左

救得一個得一個！！！

藍月亮內地投資者均退避三舍，因為知道D數造出嚟，個價又mark到極高，落飛主要係香港人，因為唔多知道情況，聽到係內需龍頭就湧埋去，唔知道市場兢爭激烈，有貨brothers今日暗盤即走先可保平安！

藍月夜，月黑風高殺人夜 ……

長平之戰，坑殺三十萬儍散冇屍骸 ！！！

佩服佩服
麥皮營養高

有2手，點玩好

有銀行抽果班塾底 驚閪咩

你地走先
等我接貨

鬥快放

升5蚊收貨

齊頭20

其實咁多人唱淡，有幾多個有貨？

30%先走

香討出口術 破發再升 機會率高

準備同各位上市價接20手
反正6618都賺咗13萬

會唔會咁理想

影分身一手不中， jd泡泡 藍月一樣

匯豐無諗住公佈結果

有冇人5蚊幫我接火棒

啲氣氛同JDH完全唔撚同, 成件事好撚有趣

出左好耐啦

穿硬

屌
支牛開11.8

刺激了

有得走好走

跟住銀行抽果班話有基金佬塾底, 驚閪咩

準備開閘

練定手指

10中1～麵神苦海明燈呀

有冇咩網可以睇哂所有暗盤?

穿

18

酒呀

穿左味
有無賺？

14%

15.1

16蚊已走3手

牛牛有人13蚊放左jm9

走呀

$16

支牛15.9

扯唔起wor

講左十次，靠pe炒ipo根本on9

支牛賣哂

1516 唔玩唔舒服

15蚊走左

致富個價想點

依家買唔買得過

at least 20先走

支牛高咁多

15?

同感

JD 果日連登仔都話不問價90即沽....不過話沽果D都冇貨......

17

支牛16.4

支牛17

致富壞左?

屌你老母個暗盤價差成倍
話牛牛唔好既人係咪on9

中到一褲都係
豬死了

支牛就快20

17啦wor

支牛 爆緊26%

屌,致窮爭支牛兩蚊

支牛竟然17

麵神講左會爆 早走早著

輝記LAG到.....

信連登真on9

仲上緊

竟然升

30%

好彩手快 屌10幾秒升兩蚊

而家14.幾

你地快啲走，我接住。

有20表演飲一shot藍月亮

牛牛>>>>>公海，大兇兆

upupup

34%

其他暗盤咩價

差咁遠

支牛18

牛18

37%

爆上20

支牛已18

升升升

輝立得14.7

致富食撚左屎呀屌你老母臭閪

支牛有冇咁多人買

18啦

40%

牛牛 20賣唔賣

爭3蚊,個spread 大到

牛牛啲人 係咪on9
點解致富仲係15蚊

支牛升唔停

如果唔係麵神托住應該破咗發了

16放咗

致富

溫馨提示 phillip得14.x

會唔會爆撚過京東

吓，又話穿ipo，16蚊放晒3手bo

咪係囉 好撚認同

牛19

想問下依家pe幾多？pe友去哂邊

差啲信左連登仔

支牛$19

支牛19

45%

上！

牛牛就20蚊

20係聽日9點半嘅開市價

牛牛19 la

P佢老母

成功比人呃貨

不知幾健康麥皮

中國股票緊係牛牛到托住

屌支牛咁勁 用19 usmart 15蚊

咁sad

走啊！！！！！

13果個㩒錯？

走鬼

睇定d

嘩 屌 散緊水????

支牛插水

信連登仔真係收得皮

跳樓啦

貴息係抵比

散水

屌 玩完？！？

支牛傻散

走 收到風就快會暴跌 救得一個得一個

跌得好急好快架 走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛已經跌返去正常水平

有麵仔加持 仲洗諗既？

19 接貨個啲咩感想

好睇

有冇買先

我真係禁錯$13.16原價放左$50蚊手續費都蝕能埋

你有無抽先

你講完即升

面神叫走 識做啦

正常16 17 牛牛

農夫西水

牛牛玩到暗盤炒高派貨

走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走

殺到黎 走走走走走走走走走走走走走走走呀

收到，加！

支牛開盤價13 , 竟然有人蝕放

上望20

麵麵你好嗎

聽日$29 再答你

即彈上17

即上31%

ALLIN

牛牛個咩價黎

支牛又17.3

好笑見dodo加持新股 仲要咁落力

擺明破發
有得走唔走

致富15都無

超級暗盤

只可以pin一個 典算

無$20都唔賣

【成交提醒】成功賣出500股藍月亮集團()，成交價格：18.5，此筆訂單委託已全部成交，2020-12-15 16:20:48。 【富途證券(香港)】

一手走左

18走晒，見隔離得15蚊真係快d閃先

睇致富害人早走...
支牛D人弱智架 我高估左

笑料？
曾經擁有

19入左

聽日一嘢抽到$30

$19.4入左50手 點部署

18.5走

17走左

笑撚死

一瞬即逝價

有冇輝立暗盤價

屌你老母致富暗盤改唔到單，hang左機

14.92

農夫山泉$5x

又贏，賺錢就係咁易

走咗
一手執二千

記住那關係blue moon 的教訓

出年年尾ok嘅

去致富po同老闆講

me信u 15走左

人地先15 牛牛17-19 咩玩法

19蚊放哂3手
大家賺多d

17完橫到尾,
完

佢未叫你等lor

只能取消再落嫁

16.7 支牛

急跌個下嚇走左，16.4

以後唔撚用致富抽新股 屌你老母

做乜

已經好過其他行既盤暗,要知足

牛牛3.98%息，所以暗盤咪可以賣貴d囉

致富排15 追一手未入到，勁慢

免費執左幾百
輝立例牌死機

華盛通 最高得$15

即刻入啦

聽日一定開市炒到傻

沽唔撚到，set 14蚊走，都話輪候中

輝立爭咁遠 ？
一路 14.9X

香港人冇炒到咁高，因為冇人用過藍月亮🥴

屌你老母仆街致富

一通撚表示都係貴息，但15都冇

咁咪好囉 14.9啦

嫌你賺得少 想幫你放高d
心足啦清

本來跌到18想賣，點知支牛第一次係暗盤買賣要簽份濕鳩同意書，出去入返嚟已經跌多1.6

致富得14.幾
唔撚放啦 等聽日開市

支牛暗盤不嬲都好價過富途

走唔撚到呀 屌佢老母

真 屌佢老母

其實係輝記問題
你睇個成交量低牛牛咁多就知

你up緊咩

精神呀！

你UP乜春?

割唔割好

屌佢老母usmart 都係3.98息再加99手續費 個價差咁撚多 唔撚用佢啦

望撚住牛牛19 致富15都冇 dklm 下次揀支牛抽算數

可以套戥既話 真接炒唔同平台就夠
唔洗理邊隻

致富係唔撚比人沽出，on99

不聽麵神言

支牛係乜？唔同富途牛牛？

屌你老母致富

牛牛一手放左 炒到上四成咁

以後新股抽牛牛 蝕50蚊手續費都抵

支牛賣完去致富執平貨，聽日再賺過

叫你SH

條友傻仔黎唔洗理佢，我就14.7再入多4手，冇吹水

咁就代表聽日出事機會好高

乜9？？？

輸懵左

牛牛放完輝立買返

其他行跌喎

on9左,係致富

致富咁先好收貨

你呢招真係無得輸

1手黨咁又2k

致富再唔撚比我沽出，致富死全家
我set 14蚊沽都話輪候中
輪你老母大米咩，屌你老母

京東+泡泡+藍月亮 賺左萬幾蚊

15蚊太貴唔入

輝立最高都係15.14，乜牛牛差咁遠

你去老細post嘈囉

其實唔關致富事
係輝立自己慢

妖才暗盤賣左佢算

致富抽新股特別難中
個暗盤次次都出事
價又低過人

穿IPO比你沽

點解啲人可以買到20蚊架？

人踩人喇

洗唔洗咁驚，strong hold啦屌

16放晒

致富死全家
屌你老母

有2手點操作

走啦屌 仲問

左右賣比右手

【成交提醒】成功賣出500股藍月亮集團()，成交價格：18.5，此筆訂單委託已全部成交，2020-12-15 16:20:48。

有人18.5蚊接我貨已經好開心

笑撚左

洗唔洗咁激

一通一手14.7走左

笑死，on9仔

麵麵想入？

想知ching 呢隻係咪揸過年

致富係咁買入，個個收平貨

On9

哈林都靚仔過庾澄慶

致富放極都唔得,取消又取消唔到,而家跌晒價

成堆急乜撚

牛牛今次交易額最大

聽日係咪會繼續跌？

有人大手掃緊

岩呀，等升埋聽朝先啦走啦

FT ＝ 富途

永不用致富抽新股 垃撚圾

幾個暗盤啲價差咁遠
牛牛20蚊都黎 耀才先15多幾毫

一通同富途個價差咁遠

仲唔走 貪字得個貧

一通仲閪

笑左

屌你 頭先邊個話破發呀

姐係一陣會升番個差價？

和鉑醫藥二世

你估我唔想，個價同出面差咁遠

面神

致富係用輝立個暗盤的

me

好想係耀才入貨

你交易快撚d都好呀 輪後時間耐撚過排公屋

聽日升$20

致富暗盤價低咪掃佢老母貨囉，聽日開市fatfat

我估聽日開市有16啦

16頂住 ，驚閪

抽唔到

你啊媽好屌過你老母

$16 鑽石能量底 血肉長城

富途先16姐 你睇下其他。。。

因為支麻人不問價買入

係輝立個系統廢 但致富又未夠大自己開個暗盤交易場

麵麵加持～strong hold

大家諗住幾錢入？

垃圾股

媽好柒呀

16 gg

16洗撚賣咩

有冇用致富放到......

有時候想幫襯黃營都唔撚得 谷鳩氣

19蚊巴打仲健在嗎

係師兄識d野

支牛16

18.2 入左 有冇機升返

比人狂掃緊喎

點解可以買到19??

聽日先啦

財演一開始話貴 有機破發
宜家話可以睇兩成

郭董要唔要入黎頂住先

傻散發現

SHHHHHHHHHHHH

一通入啦14個幾

收山啦 抽左咁耐IPo 系統垃圾 你驚佢地唔知咩 唔改姐

可以準備今晚OT

不嬲牛牛個暗盤價最高

唔怪得14.x
啲盤可能一開始入個啲黎

支牛都回MOLA MOLA

Strong hold

而家仲係？

即掃

所以我致富中撚左都廢撚時排暗盤了 一日仲係用輝立一日都仲係廢

郭董sad

支牛RIP

支牛散水

輝立升緊，富途跌緊係咩意思？

應該會慢慢回返同其他暗盤差唔多？

搞掂 準備睇苦主

唔係有呢d癲價，唔係佢度孖展啦，息都貴好多
但贏人地幾蚊就真係賺番晒

富途個premium冇左了

成交額好L大 已經三億

講多d

...

又開車

廢立

聽朝一定再爆升一次

20中1

塘水滾塘魚

多過泡泡喎

支牛傻散按哂d 貨

下次支牛算鳩數 拎舊錢支持其他黃店好撚過擺係致富

收手喇，就嚟燈死埋自己啦

上呀

講真，賺得2，3千就走不如唔好炒股票啦

面面個攪掂意思係話穿左16

郭董都頂唔緊
最近隻隻都係咁

巴打真識野
想跟你揾食

講到個個都大戶咁，有得執餐飯錢好開心㗎啦

咁你目標價係咩

黃金交叉

真阿

致富只係好在同郭董講就有機會開95孖

下次一手都唔搵佢抽

哩隻上硬$20，屌致富嘅人不如襯平掃貨好過，暗盤有大戶掃緊

破發先有苦主

輝立上緊 15.x

你個人心地唔好

係聽日肯L定 升一轉

想執餐飯錢就賭波算啦

似16蚊收哂貨

不了

真係有人掃緊

$20

牌號950上次明源雲托高得好落力，今日佢都有托

真咩都唔使做，有錢收算係咁啦，輸錢皆...

聽日大爆升

收窄差價,應該好多人係牛牛沽第二度買返.

賭波太多黑哨，不了

16蚊最少收咗

得閒過波台睇下幾撚多人賭到冇錢開飯先啦

輝立耀才最後掃貨機會

16蚊 支牛有廿幾萬股出緊

支牛嗰班18 19走晒 再入黎掃 等聽日

都係睇正式掛牌點開價

嚇得我。。。

長追阿仙奴對家贏到笑

岩呀，次次都用耀才執平貨

富途19蚊沽班友爽到

頭先$14.7我都已經入咗一批貨

14.x 人大手掃貨

掃左幾多呀大戶 比張圖黎望望

你入到就好啦我入唔到啊，個暗盤server真係好垃圾

14.7走左
15.18入返
on99

我只係話我會暗盤入，冇吹水，冇話我係大戶

50蚊換2000蚊 夠了

仲掃緊

老母麵好撚準

上次享樂又係咁支牛好多白痴大陸人

上次隻6618又係咁，致富下次唔好再用輝記

員工又慘 我地又慘

聽日牛牛buy1講聲

80中2

好撚嬲 好撚廢

$14 得個睇字

屎忽寶咬人啊

屌7佢 到而家仲未買到

好似再之前都試過係咁?

買唔到$13都無用

農夫山泉

支牛回返少少俾人上水啦67 下下咁高把撚呀

支牛咩位now?

好多大手買，五百五百沽，大戶吸緊貨

之前排放15蚊取消咗
而家連啲股票都唔知去咗邊
企晒喺度

cls

吸下貨先
坐等聽日20

16以下都入得過，大家allin

買賣都輪後 致富好撚嘢

係

15.8

假假地都龍頭啊 炒高啲打响個朵
畀香港人認識下 未來要用佢洗衫

牛牛~公海， 中性

麵仔有冇抽呀

抽新股民啲野緊係用大行啦

聽日一定上20

新股狂潮｜藍月亮暗盤同股不同價 富途帶頭喪炒升近50% 一手相差逾二千元 專家：天價新股風險極大

專家講野好有道理！

支牛咁癲
第日港股通仲得了既

我真係淘咗支來用
幾香

點解唔炒佢入港股通

冇乜力咁

大户係咪收緊貨

食屎專家

GG穿15

致富果D 都回返了

15.8都無力，等死

京東健康90話上唔到。。。。

今個星期三四五仲有

唔係好掂，只能賺下茶錢

賺埋呢水好走路

當佢係弱化版農夫山泉就得

本地嘢仲有邊間似樣

冇咁熱門嘅股就應該唔會咁嘅

16樓下入 ？

暗盤佢插咩？

專家都係受僱

暗盤見人原價放

要玩暗盤真係冇 得支牛

真無間有心做，致富仲好啲

大家估聽日開幾錢

京東健康如果佢上市果陣係$90妹下妹下可能已經走一堆人

準備潛水呼吸

坐等 十蚊

睇埋聽朝

係咪冇人用一通一通個網好順

上面有個巴打係咁

有

巴打 同菲比斯一樣
試過先做股東

,不過手機版個真係好on9

真係唔好睇太多討論區

想知點計
宜家 15%
聼日 50%

有咩消息

可能睇完鄉討呀

手上7000股ipo

暗盤入多左兩手

吹

係財經台先捧到支牛上天，下次記得小心打字

9up

抽到一手 19蚊走唔到 依家唔走啦 等聽日先算

不過呢隻做長遠撚都唔驚掛

Same

通常短炒衰咗先講呢句

勇呀b頭

其實最大問題唔係順唔順 ....係點解要4點半先開

賺少啲啫

耀才暗盤升好少

係

但係佢賣成百幾二百人仔一支清潔劑
大陸人咩玩法
疫情股？

15+% 未算貴？

聽日咩位止蝕

諸葛亮叻過孔明啲 fd

屌老母致富長期輪後中

有冇人$15個幾入左

係銀行未入到場

我6500在15.2放左，有1萬蚊左右執算。

好好啦

係疫情股
所以下年業績應該會仆

拎mpf d 錢托住

唔係大粒科網股恆指公司係唔撚會開特快通道俾佢的.入指數最快半年後啦.

出業績前都走哂啦

有無人頭先高J咗

其實人少左出街洗少左衫
出年需求會多返

清潔用品個邊就可能跌
不過今年係大升

有冇巴打抽左云想

依家支牛hold住15.8
諗緊入唔入好？

+1。本身一手 諗緊入唔入多手

問題係清潔用品個邊毛利高過洗衣液,個邊一跌條數就好易仆.

點解要係支牛入

想入一手

沒事兒 沒事兒

聽日14蚊 你實走到

唔好笑啦,佢想講微牛姐

OTC撚話有暗盤撚托住,
暗盤撚話有銀行撚托住,
銀行撚話有基金佬托住,

連登散戶必勝

用埋d中資垃圾apps買，輸都抵

大家賺到笑？

想再入 而家買定睇埋聽日先好？

過黎耀財15.1任揀

上半年業績已經仆緊，有冇睇招股書架

微牛都無暗盤

沒事兒

ching 長揸？
長揸過年驚西

出年諗住打宣傳戰
攻市佔率做大個餅

城鎮化 premuimization 加大內需消費
個sales應該bump得大

明天還有約50%的銀行貨

15.8放既話
都執到1300蚊WOR

暗盤真係支牛最好，個價成日都最高

流程一般係先跌

熬到pk 走曬

跟住回升佢老母我呆企

咪玩，思摩爾都開特快通道啦，農夫又係。

就黎推完3個post
cls個個睇唔睇好

沒有更多了

19蚊插水冇市價放咩

即係爆得

見到自己禁錯制$13.16原價果手

用輝立

輝立 15.4

10500 股，聽日20放

20

個價咁垃圾
佢同耀才致富優勢係咪孖展平過支牛？

你原價賣？？

$2265（2.88%）+100手續費
B頭400000股

抽B組咩情況先會驚中到成身都係
冇咁多本學人抽

呢度賺完轉頭788隻垃圾度蝕返

同你一樣

大屍：中長線價值投資 年份做單位 升硬啦
利申2342苦主

想買嗰啲 買左未

基本 睇超幾多 回幾多 基石 國配 點分

計過這隻最多得十萬貨比我，風險有限

錯手，禁錯制$50手續費都蝕能埋

消化下先

師兄下次有俾我

請賜教點樣計出十萬貨?

大師會叫你溝,而家只你大戶震你D貨出黎.你係長線投資就唔駛驚.

要睇超幾多 回幾多 基石 國配 點分，
仲要睇吓銀行開唔開孖...
銀行開孖差好遠，因為平息好多。

封印2~3年 就算上返成本再升一倍 用成幾年時間真係賺得唔安樂

唔怪得14.7入唔到,屌咁多公司用輝立
而家變撚左15.2 屌你老母

牛牛$16

14.7>15.26 哩度4-5% 差好遠啦..
唔理佢係咪16先啦

18.5走左

Now15.46，最高都係15.5，同牛牛差好遠
我有13手，$1已差$6500。

老母麵咪比晒tips

頭先見討論區串緊你

睇人仆街最開心（好似係）

一開我SET20蚊
話太高唔俾SET

16入咗做苦主

我keep住改價黎追

16苦主

開始人踩人

Sh

耀才個價最低
垃圾

好難禁錯制架喎

Hold 兩手等聽日

低可以入貨

完全冇抽過藍月亮嘅苦主 咁易食都唔食 我係垃圾

$15 十手苦主留名

銀行十手未解禁，賣唔到

中慨ipo無得輸

no draw

拎晒啲錢抽泡泡健康同V仔 睇唔起藍月亮
錯了

V仔 月亮
2揀1姐
冇浪費機會

$17 兩手苦主留名

兩個星期純IPO賺左一萬多d

14.8 放左
輝記0機價

富途討論區班人係咁話聽日會上20就知大獲

宋禮勤

過肥年

屌你 京東健康夠話$95好走 依家$140

問下自己點解你冇抽到呀？係邊個阻住你又錯過一次發達機會

你個名

屌你老母致富 掛單輪後禁取消 系統壞撚左 依家幫我放左

幾錢放

今日暗暗無我份

未夠鐘就set 左$15 賣
可能refresh 左幫我變番原價，跟住我準時16:15:00就禁賣出，無睇到個價變左原價

低位放啦 我即時取消 你老母系統壞撚左你就咪搞我張單啦

暗盤未夠鐘有得掛單咩

無，所以只可以改定價，一夠鐘就禁賣出

天才

其實我估一早完成左，但有delay show唔切出來

你型你威

唔關系統事～只係個價我已經諗唔到理由唔用牛牛

中左15手

想知牛牛$15.98
其他證券係$15頭
咁聽日開市係咩價開

有得改招股價？未用過牛

牛牛價高啲通常冇好野

九蚊

15頭
牛牛多戇鳩

升九蚊 聽日開市即追

因為牛牛多on9
買唔切咁個個追高

4厘interest留俾你借

$50蚊致富免費

面sir重倉

忘巴今次點睇

致富都3.98喎

睇埋聽日大市生唔生性啦

你哋有冇抽2131

其實唔高開先有機會慢慢上去
一開扯太高就跌到仆街

無。

升，收到

0.XX秒落市價盤, 追追追

貴左咁多

幾多本？

19$ 收到

全部現金抽冇孖展 5萬港幣內 牛牛抽ipo好似易中d

妖才我覺得係本地最似樣果間

但係app廢

等睇農夫式散水
坐幾個月先翻到暗盤家鄉

15蚊樓下買得過
樓上就要諗諗

農夫暗盤升得多好多

抽左5手都唔中

咁多苦主咩